{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190155968/namhae-mongdol-beach-pension-namhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011240&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314282888&selectedRatePlan=382874821&expediaPropertyId=68411124&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 몽돌해변 파도소리 펜션"
    },
    "text": "南海モンドル海辺波音ペンション\\n\n大韓民国 South Gyeongsang Namhae 慶尚南道南海郡三東面東部大路9\\n\n南海モンドル海辺の波音ペンションは、南海で優れた選択です。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ペンションは計6つの客室を保有しており、チェックインは14:00から18:00まで可能です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 また、営業時間以降はチェックインできませんので、22:00以降に到着予定の際には予め宿泊施設に連絡してチェックイン案内を受けなければなりません。 チェックインの際の付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されなければなりません。 また、ペットの同伴は不可であり、客室内には無料Wi-Fiが提供され、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 特別に指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションは韓国の南海郡三東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションには何の無料特典がありますか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションでは、Wi-Fiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションには何部屋ありますか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションには合計6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックイン時間は14:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、南海モンドル海辺波音ペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションの営業時間以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションの営業時間以降に到着する場合は、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "南海モンドル海辺波音ペンションのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、南海モンドル海辺波音ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、南海モンドル海辺波音ペンションでは客室内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、南海モンドル海辺波音ペンションには無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "南海モンドル海辺波音ペンションには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、南海モンドル海辺波音ペンションには特別に指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 684
    }
}